[笑撚死] 藍絲話寶礦力=暴力水, 買返屋企倒馬桶

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

智力有幾多

btw唔死真係阻住地球轉

寶礦力真係多撚謝你 成箱成箱買啦

你估菠菜呀食咗變大力

佢話佢曾經係寶礦力支持者
最有機會係之前買落既

寶礦力cashed

真藍絲